有無貨van爸打可以幫手運件傢私

運一張床架拆連安裝
黎到嗰程會幫手搬上樓
安裝有需要既話都可以一齊裝
少量筆直 所以上黎睇下有無爸打接

包唔包埋一齊試床呀？

人地搵食架
無錢就自己搬自己裝
無司機會幫你安裝囉洗唔洗安裝埋你落床同你試呀

即係咁，有貨van既差唔多日日開工。
要拎開工時間同你搬上搬落，再連拆，再連埋運。想節省安裝連送貨唔方你俾到幾多，加句小量金錢加句
真係屌你老母滾柒開啦 搵9笨7

俾多啲資料啦邊區有冇樓梯之類，裝埋唔係問題，你肯俾錢就得

我做 幫你裝去和合石

$50 ok?

俾埋地址啦不如，大把巴打黎幫手。

50蚊咁多！做呢單夠食一個月了

睇唔明嗎
性暗示
其實是無錢送床開工
叫巴打們送完裝完送你一個套餐當人工呀

少量筆直

真係多撚謝呀

包埋做愛既Pm我 tg:phoebe19941215

$3000

有幾少量？

樓主想以其他方法支付費用啫.

少量筆值=一餐m記

單計路程可能百幾二百
有隧道就另計

要幫搬運又係另計
一般單邊都坐底$100
而家你兩邊即已經$200
另外上樓果邊有冇樓梯要行? 洗唔洗轉lift?
呢D都要另外計費
搬運時停車場錢 / 比人抄牌既風險都要計埋落你度
最後仲要連安裝 - 人工 / 車場 / 時間

呢單野你冇$800 我相信冇人肯接

呢一兩日下午無單，比你地址我，求求其其請我食餐飯算

得$1000樓下

唔好諗多ok?
我唔係做開呢行唔知價位

非打手
呢檔係幾個後生仔自己做既 算有心
我自己之前格過價 呢檔係幾平

所以咪講明要安裝同拆
我淨係要貨van求其call架都得啦

最錯你係加左句小量金錢呀柒頭
無錢就

柳洲棺木?

揾咩笨？依家又唔係free
運一件貨出面難啲揾公司
開post問下有無人做開
你咁大反應做咩？
如果有大量budget唔使上討論區問啦

得啦 知你有錢

其實你用gogovan個app㩒完就有師傅call你格價，上黎問嘢想平就唔好串柒柒

同babycondom班老母r攝影師有咩分別
比番個like人呀笨 過主喇

木床定鐵床 木床拆完再裝返 多數都收皮
利申 冇工開

Thank

800你做埋我果份啦

有邊句係串？除左句小量budget得罪你
好態度就比人話性暗示又問候哂老母

屌16萬id
都估撚到係d垃圾新會然

Call車、搬樓梯+安裝、清拆舊床、市價1500-2000（睇樓梯層數）

咁人地有咩好處呀
唔經大腦

本身有一個ac係同人share
我唔係咩新會然

我都打算拆左張鐵碌卡床同個鐵寫字枱去掉
我仲要行5層樓 睇完個post心諗一定好貴

有lift
唔該你爸打
因為新搬屋無太多預算
得1000左右

你去GOGOVAN CALL車
然後UPLOAD埋D相寫清楚要幫搬裝拆
連路費1000 睇下有冇人接囉

600？

有冇床相？唔太難可以幫手砌
利申 唔識想學野 + 冇車

係時候出兵

你笑人新會員？

40

gogovan 試價啦，上依度問咁睇唔開
900無人接未1000，1200
仲有lalamove，記得唔好講輕個情況
就算你搵到人平接，態度多數麻麻，粗劣
到時面對面開口埋口真係問候你

哈

認真問？

係連登問價都side氣啦, 你出10萬班人都係屌鳩你

運床連搬都有人會做

但好少人VAN仔佬會接拆床連掉

你自己屋企拆完一件一件掉啦, 再唔係買把鋸, 鋸到你自己搬得走

你試下係到問下
岩岩見到有爸打話做
淨係拆野應該唔使太貴

咁樣約人試床又幾有新意！

樓主留個tg黎同你傾

你將兩條數拆開咁搵人易搞少少：
1. 運輸
2. 拆＋搬＋裝

一般運輸送貨上樓已經貴，你件仲要重嘢。貨車人一定收得你貴，未計所謂裝拆。而且佢要停車幫你拆同裝，車場錢/牛肉乾都會入你數。

2基本上就豬頭骨，原則上係搵朋友笨，睇你人緣。

哩單野可唔可以成為 Royal級業餘工藝師 D fd

痴撚線 司機無責任幫你裝埋囉

爸打有無tg?我加你

床架個個唔同
有啲係好難拆
有啲款更加係無諗過可以拆完裝番
你叫師傅最好影多啲床架結構
咁高不穩定性啲van佬唔多會想做
佢地寧願走多幾轉

ps.如果係宣家床就易拆

係怕拆完裝唔番

係

chris__1015

依d 可以學到d咩??
見工咩依家想學野

呢個好笑

其實我舊登有個6,7年既ac
只係過到黎無即刻申請返個新ac

咪撚幫gogovan呢間垃圾賣廣告啦

想學砌人

新做都要知市價

淨係拆一張床搬走，唔使掉任何野
Thank

自貼先啦 係靚女就大把人同你運

呢到香港 唔係外國 華人樣樣都講錢

需唔需要陪訓先

我倒貼幫你搬
我真係好想搬
求下你

通常做貨van都會有跟車一齊開工
幫手搬運同安裝件貨
所以post講明係會接連埋搬安裝既van
唔係淨要個司機車野

人唔笑，狗都吠
利申 113號

Van 有跟車係公司車黎
搵食van接街單多數一個人
你咪on99咁ok？

唔洗錢 你俾個LIKE已經俾佢賺晒

又話唔識唔知價 又懶醒以為有人跟車
跟車個個咪個客自己囉

樓主條懞撚扺屌啦
少少錢叫人又運又搬仲要連安裝
叫你老豆做啦
on9

叫左成七八年車
總數過百次叫車
坐多一個都只係見過司機老婆，女朋友，貓同狗
未試過叫街車會多一個跟車

2Q OK？

你搵兩個人既話更加無可能1000內

爸打睇黎難啲

司機連跟車人工 再計車錢呢到點都唔止樓豬比果少少錢啦

Thank

唔該哂樓上幾位巴絲打

佢唔係離地撚就係條懞撚

樓主好撚慘
一心上黎問比你班連登仔圍屌

請你不要戇鳩

乜都唔識見樓主咁慘
長知識了

有冇閪啊？拎嚟當信用卡碌住先囉

老實講，做呢啲我寧願排倉交貨
要過板都係咁話

樓主講到明個情況 又唔識價位
冇呃冇氹 同佢講正常價位幾多咪算
都唔知有乜柒好屌
逼鳩你地做咩而咖 戇撚柒鳩

其實我係講緊會接搬拆傢私黎做既貨van
唔係就咁call車
內文都講左我有呢個需要
又唔係到時先講話不如幫我搬埋上樓
如果唔係做埋呢範既咪唔洗理

加句小妹想搬屋大把人狗衝

安裝有需要既話都可以一齊裝
主要係呢句好撚好笑

乞衣都有錢上網

agree 好似司機有機會安裝係有金執咁
講出口都覺得尷尬 想打冷震

你不如正正經經搵搬屋公司啦
無van佬主做搬拆傢俬㗎
有跟車係車去做送貨遠遠多錢過搬拆傢俬啦

咁你句 安裝有需要既話都可以一齊裝 算係咩意思

畀錢啦傻鳩

當裝拆一工，最少都成千蚊人工
計埋車程，車場，搬上搬落
起碼2千以上
自己買果張冇咁煩啦

貨van仔留名
上gogo搵車報價啦，1000蚊加路程應該有牛奶仔肯做 依家咁撚靜唔驚搵唔到人做喎

利申：接過單邊拆床都收1000 兩邊拆裝一丁友1000蚊寧願坐定定跑單好過

你無1500$都唔撚洗諗住有人接你支order
要拆加裝 點知你張床難唔難搞
運既路程遠唔遠 環境因素惡唔惡搞
部lift 細到閪咁入唔到 轉個撚頭話搬樓梯咪碌撚 到時又係報警收場
老老柒柒你實物又無 叫人幫手搬野就好心你比多少少錢啦

利申：揸5頓半

搵朋友幫手拆同搬啦

唔係有機會安裝有金執
都話係要揾做呢類搬裝既貨van
我嗰句意思係如果有需要我幫到手都可以
可能有啲人會覺得阻住到佢
所以我先話有需要可以一齊幫手

係工程公司做 有冇傢私相睇下？

留名跟 幫你搬完俾番錢你

1蚊都叫1000樓下

咁都想搵笨柒

玩下手可能樓主係男人

學生妹一名

樓主你唔好咁痴線啦
潛水咪再覆由佢沉

都係既
不過見張床仲新淨諗住唔好哂

用我個方法算啦，call車，然後碌人情牌搵朋友幫手。砌完咪請人食返餐飯囉。

利申：試過俾朋友(女, 但唔係我杯茶亦食唔落)碌人情，搬到我差Ｄ同佢絕交

你係搬屋定純粹有人唔要張床？如果係後者，木定鐵？
木的話勸你唔好要，有冇木虱你都唔知

比詳細資料+ tg
利申 ：細木工師傅

真係搵兩三個朋友好撚過
搬完用d錢請大家食番餐仲好
你要求緊貨van佬既服務基本上唔會有人接
有都好貴

1000。抵wo
Tg :ametiger

得個少少就收收皮啦

乞衣就咪上黎啦，少少錢要求多多

拆完都裝唔返 就好笑

係咪靚女 係既可以幫手

咁多負評仲以為樓主串過馬撚
入到黎睇真係得啖笑
樓主開1k係少左dd
但係1k絕對唔係咩on9價，搞到要比你地班傻佬狂屌囉
仲要笑人新會員，照下鏡啦，呢度連登黎咋，你估高登啊

ps樓主可以影張床既相上黎，我教你點拆

1k都ok呀

笑
Btw你睇相就識拆咁厲害

俾我奶腳既話可以考慮

唔該哂你呀絲打
不過唔會post相了
一陣又話咩棺木攞黎做生意

1k 都OK?

實物又未睇 出發點同終點都唔知
一陣間拆完原來唐樓4樓搬落黎, 之後去到新樓部lift細到閪, 仲要頂樓行一層樓梯, 你做埋我個份

可以同絲打試張床 有意Pm

12萬就收皮啦

一件裝拆床連運 街招d搬屋佬都係1000咁上下

唔洗理d on9仔 你開5000再比埋人屌屎忽就岩佢地心水

一次性交車費就可以

losingb 請致電：93295091

絕對幫到你

邊區??

有無details?

有錢搬屋冇錢比搬運費
諗下自己係咪真係冇錢
或者係市儈
注重下人地嘅勞動付出啦

樓主有無details? 今晚可以開工

我屋企要大掃除，個廁所成年未洗過，絲打可唔可以幫我洗乾淨。

留個email俾你留telegram number
睇下順唔順路幫你搞
fis19191919@gmail.com

咩床都係修羅絲or入筍既姐。。。

搬屋一定係有錢既咩
租約完左都要搬啦
同埋唔係無錢比運費
就咁租架車運返黎都係$100
我只係揾緊係專做開搬砌傢私既貨van人士
Budget個個人都唔同 可能有啲人400都嫌貴
或者有人幾千都肯比
咁師傅岩價自然會做 唔岩就算嫁啦

你知現場環境?香港屋細什物多，有排你玩

咁你搬屋又會唔預搬傢俬錢咁趣致? 咁你家陣想under pay，即係要人蝕做/義工。樣樣野都有公價合理價，又點會個個人唔同?即係你認為有人唔駛食飯,飲水就得?
你一係找朋友或者你d觀音兵，唔係就靠自己就係咁簡單。

我有朋友長期租屋，傢俬買ikea完約自己折自己搬落樓上樓，味又係咁。
收皮喇。